[突發] Gobee Bike 0 按金，淨係要增值

仲用支那黃色車，正垃圾

單車世界大戰

本身畀左d按金 點?

充公

吾l會掛，可能退去增值
或者你退按金，比番

我都畀左$399,即係點

In ofo we trust

但係新果間藍色好似有gear box

Trust 你老母，要按金！不了

唔識字？

前日啱啱申請咗刪 acct 退按金

比佢食咗399

$5/30mins 不了

無知一問，呢排樓下多撚左好撚多單車，又黃又藍又綠又白，想問gobee姐係邊款

吾你老母

住屯門
見親呢D撚屌單車係路邊都想DOM落輕鐵軌/馬路中間

點解？

到底點解啲中咁鍾意踩呢啲車
多限制
重
無波/少波
實心軚

根本比錢買難受
自己cheap cheap地買架小輪無咁嬲

甚至租單車舖，租啲垃圾山地車都有變速同前叉有避震有碟煞

真係諗極都唔明

阻路
先唔講啲人用完有冇放好
就算有，點解可以拎公家路黎賺錢

放假輕鬆踩下姐 無咩要求咪試下
又唔係單車撚

得閒租車代步啫
真係踩車就唔會租呢啲啦

方便啊
單車舖唔係周圍都有
有時想代步一陣其實幾好

之前比左點算?
係咪架

隔離post好多人吹奏支那車
又唔好踩 又亂咁泊

$2.5/15 min

我係問點解得個想字唔去做

我都想呀 問題係嗰399直情消失咗呀

間公司做到咁 等執啦

垃圾單車

小學已經識租轉波單車，今時今日居然拎垃圾出黎阻街

食撚屎啦

而家就係辣著咗我哋

gobeebike都係大陸阿里投資

條法國佬改埋簡體字名呃funding
上一round係阿里投
成班柒頭以為唔係幫襯緊大陸資本

其實共產單車有邊間唔關中國事？
過剩產能喎

即係仲退到399?

冇一間唔關事
係啲人成日以為gobee bike係咩外資定港企

根本就好似廚叉航空咁搵個唔關事既鬼佬做ceo
個底都係中國野

中國佬好鍾意玩呢味野呃人